我真係好想同娜璉炒飯

我真係好想同娜璉炒飯

不了
太醜

揚州炒飯？

佢幾時退團？

一定含得好爽
JYP就正

我追住佢黎抽插

Ching好能變態=.=

一陣比佢個假鼻插死
又比佢兩隻門牙咬死